{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038121",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/bombam.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "봄밤"
    },
    "text": "春の夜は全州完山区西鶴3ギル73-16に位置する宿です。 全州韓屋村から1km以内にあり、Omokdae and Imokdaeまでは9分の距離です。 宿には無料Wi-Fiとテラスが完備されています。 この宿はJeonju Municipal Libraryからは8分の距離にあり、Statue of Peaceから700mの距離に位置しています。 このヴィラにはエアコンが提供され、ベッドルーム1つ、リビングルーム、キッチン(食器洗浄機を含む)、バスルーム1つ(温水浴槽、無料アメニティを含む)があります。 タオルとベッドリネンも備えています。 周辺にはJeonju Hyanggyo Confucian School、校洞アート美術館、全州工芸品展示館などの名所があります。 最寄りの空港は群山国際空港へ54km離れています。 春の夜は全州中心部から1.4km離れており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "春の夜はどこに位置していますか？",
            "answer": "春の夜は全州完山区西鶴3ギル73-16に位置しています。"
        },
        {
            "question": "全州韓屋村から春の夜までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "全州韓屋村から春の夜までは1km以内です。"
        },
        {
            "question": "春の夜からOmokdae and Imokdaeまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "春の夜からOmokdae and Imokdaeまでは9分の距離です。"
        },
        {
            "question": "春の夜にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "春の夜には無料Wi-Fiとテラスが完備されています。"
        },
        {
            "question": "春の夜はJeonju Municipal Libraryからどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "春の夜はJeonju Municipal Libraryからは8分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "春の夜はStatue of Peaceからどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "春の夜はStatue of Peaceから700mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "春の夜の宿の設備は何ですか？",
            "answer": "春の夜の宿にはエアコン、ベッドルーム1つ、リビングルーム、キッチン(食器洗浄機を含む)、バスルーム1つ(温水浴槽、無料アメニティを含む)があります。"
        },
        {
            "question": "春の夜の宿にはタオルとベッドリネンが備えられていますか？",
            "answer": "はい、春の夜の宿にはタオルとベッドリネンも備えられています。"
        },
        {
            "question": "春の夜の周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "春の夜の周辺にはJeonju Hyanggyo Confucian School、校洞アート美術館、全州工芸品展示館などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は群山国際空港へ54km離れています。"
        },
        {
            "question": "春の夜は全州中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "春の夜は全州中心部から1.4km離れており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 539
    }
}